話你知點解要進攻功能組別啦

因為進攻功能組別
就可以贏哂70席
贏哂70席就可以霸佔立法會
我地就大勝
大家可以回家
可以開嘉年華啦 yeah

咪傻啦
贏夠70席
你都係阻止唔到行政獨大同行政凌駕於立法司法

贏